[💳] 信用卡討論區 (12) 咪再問年費

請勿以任何形式明示或暗示宣傳、招攬生意、推銷、廣告等內容之商業文章。
FAQ

Q: 唔知自己年薪夠唔夠申請某信用卡 / 唔知邊張好？
A: 請Google HongKongCard

Q: 我年薪1M有咩卡適合我用?
A: EPS

Q: 我嚟緊會買XXX，邊張卡迎新啱我?
A: 你買比我?

Q: 八達通AAVS用邊張好?
A: 大新One+ / SC executive / BEA flyer

Q: 交學費用邊張好?
A: 大學聯營卡, HSB大學卡交學費有3X Cash dollars

Q: 一次過申請幾多張卡好?
A: 2-3張，一次過申請太多TU會跌。因為人地會以為你手緊等錢洗

Q: 點解有啲卡你地唔講嘅?
A: 狗也不屌

暫時巴絲打們集中討論緊嘅卡有:
#學生申請到

- HSBC
Visa Signature 簡稱VS: 低至$2.78/里
要求: 480K年薪 / 600K資產

- BOC
#iCard : 每月首$1111.1指定簽賬類別及網上零售交易10倍積分(分開計)
要求: 150K年薪

- CCB
#Eye card : 網購及拍卡5倍積分
要求: 150K年薪

- DBS
#Black card : $6/里 / 海外$4/里
要求: 240K年薪

#Compass Visa 簡稱CV
要求: 150K年薪
最近迎新轉咗，每月用Apple Pay付款可以有最高$300 COMPASS Dollar回贈(不限額)

### 學生要出DBS Black Master請先申請Compass Visa，收到卡後開通E-Banking再由自己個Account內申請。唔洗過冷河，一收到CV可以即申請Black Master

-SC
Asia Miles 簡稱AM: $4/里
要求: 240K年薪 / 60K資產放SC

-BEA
Flyer world : $5/1里
要求: 300K年薪

-大新
#One+ : 無上限1%現金回贈
BA(英國航空白金卡) : 儲Avios $6/里

*注：以上所有要求只係官方聲稱，並不代表年薪不足申請唔到。而資產同收入並唔係唯一批卡標準。

*唔好再問信用卡年費 99%有得免

支持強哥

蛋哥

儲開里數,本身有獅子白金,dbs black,eminent vs,ae cx elite,如果想再儲多d,巴打們建唔建議出埋sammi好呀 俾d意見

出

BEA FLYER樓主冇改到
而家240K就得

佢今期個迎新 無得輸

仆街。 建行港航果張卡reject左我。 打電話黎問長問短。 我做地盤。 點up得出總寫字樓地址呀

其實我係上黎問。 其實我係想幫人交學費賺分。仲有咩卡好申請

20k month , 想申請第一張卡

繳費嚟講HSBC白金卡每個月有10000蚊可以賺分

我8月尾將會交成7萬銀學費。想食盡佢

最近我都有申請ccb 卡
極之麻煩，我好後悔申請左
首先打黎問長問短，聽一輪條款
然後前後問左幾次office電話
話唔方便俾，死都要我內線
之後google見有人試過留總機，cs係都要經hr搵呢個人，最後搞到收warning
一見到呢單野嚇到我差啲打上去取消申請
同埋明明話報稅表得，俾左又話要新果份工先得，果下幾想投訴，寫明得又唔得
然後仲未完，收到卡竟然發現係要用郵寄啟動
到早幾日用卡，上網買野又無啦啦cut我單

講清楚親身碌卡定網上繳費，
兩者差天共地。

總知由申請過程到批卡到用，都係煩到極點
我寧願最初無申請過

最On9係打電話去寫字樓搵我。 我屌你老尾 講到明做地盤。 你點撚樣搵我呀。 痴撚線

網上繳費。e banking

咁無了

其實我個人唔鍾意分得太多卡去儲里數

Btw 梗係出啦，sc 而家個迎新咁進取，不過我建議九月十月先出卡，你懂的

我自己都唔想呀 就係見佢而家offer咁正先想出,講真~要用根本用唔著,找卡數嗰陣又麻撚煩,唔通衝完迎新真係等cut卡

建行卡可以食盡 $15/里嘅

有冇人知學生東亞信用卡點做分期？

以前可以用富邦，依家唔知條款改成點

打上Card centre?
不過唔知幾耐之前聽過一個巴打話東亞唔幫學生卡分期
唔知堅定流，無探究過

5年用過I大學生卡成功做到分期
而家唔知啦

垃圾中銀電腦大爆炸！申請三次icard都唔俾(出糧戶口)
申請一次hsb就批

響中銀出糧試過申請 icard 唔批（仲要好撚煩咁搞咗成個幾月）之後又打黎撩我出卡，跟手都可以唔批，從此blacklist 支那銀行

轉咗sc出糧申請鄭秀文秒批

我中銀户口長期得5000蚊以下都批icard
恆生卡垃圾是常識吧

無户口網上申請icard都係幾個星期批

好多大少少既鋪都收喎

月薪19.5k十三個月糧唔批

續出糧戶口 promo 順手出左張 VI card

原先諗住用enjoy 做aavs 唔使收年費cut 卡嗰陣畀$20, 諗諗下用1%回贈嘅增值4次500都$20

萬寧，屈臣，百佳呢啲都收
我成日幫屋企買嘢，同埋早午餐個啲
迎新3個月5000都唔算難
但一年15萬就真係唔得

開張新八達通做AAVS

個人八達通，同埋啲會員link 依張

識玩 aavs 一定係用張普通+唔 link 任何野既八達通
想轉信用卡 / 轉增值額
出張新八達通就搞掂

你開新果陣可以 cut 左舊果張 ga ma

巴打們真係好詳細
其實因為我去大家樂/OK /唔收卡嘅先會用八達通多，如果cut 咗張八達通又冇咗嗰啲會員，好似焗住要link死一張咁

sc好啲定bea 儲miles多

sc月月入asia miles
bea分可以keep 5年

sc迎新好啲 aavs/食飯/網上抵啲
其實睇你自己簽咩多

舊年年頭問過唔得

20蚊姐咁樣cut黎cut去好麻煩

兩張都申請算 都係出街食飯買野多

我上網google過話要搞啲手續，有冇人知係點？

一定要東亞？
DBS CV 分期相對方便

比建行FLYER CARD REJECT左....

唯有申請匯豐白金

想問大家以現金回贈黎計
citi AE係咪好過大新1% 見無乜人講過citi d card

因為大新one+ 會round up，其他卡唔會（好似係）

ae 是原罪

銀聯有咩卡推介？？？

FG 16K SALARY , 現金回贈係咪應該申請WEWA卡定其他卡?
THANKS

交行銀聯礸石

其實點解大家咁憎恒生？

唔係憎
只係相比於其他銀行
佢啲卡太垃圾

淨係用佢嚟係ebanking交學費

HSB最敗筆係冇飛行里數計劃
(唔計以前張日航卡)

回贈都on9啦，$250先回$1 cash dollar，仲要唔係度度都用到

hsb除左合作優惠之外真係無樣好

我打算申請張卡黎交學費，飮食
我想問dbs black好啲定dbs eminent？

兩張網上繳費都冇回贈

咁交學費用邊張卡好hsbc premium？

定建行eye

呢張應該要比年費?

一定係eye

啱唔出嚟做嘢嘅話 申請邊張好？

AE Centurion Card

唔好問點解

好難唔問點解
之前睇過下post好多人推dbs

其實你得一句咁大把
又唔講自己需要咩
叫人點比建議你

呢張好似 waive 得

換左卷先囉

想問信用卡個額係咪繳左費之後過一日就回復番原來既額度，定係要等月尾佢結數日先會回復

你預一至兩日會回復返，唔洗等月尾

我諗佢意思係換返果間商戶既現金卷再去買野，同你直接扣會有咩分別

$15/里
基本上繳費有分嘅卡 回贈都差唔多

你繳費條數入左落張卡到就會回返

現金回贈好似好d 平常時食下飯 買下嘢咁

分別在於換券要一、兩個月先收到
試過去百老匯可以直接扣，$50 為一個單位

我張enjoy卡係出嚟做野第一張開嘅卡
而家除咗用嚟自動增值都冇乜用過
唔係唔收年費真係cut撚咗佢

其實我未換過

我而家一係儲里數一係現金回贈

點睇boc visa infinite
換哩數好似都唔係特別抵咁

BOC換里數收錢都算啦
要填表格真係麻鳩煩

其他行唔洗收咩

東亞我記得 ebanking 有得換

如果無腦現金回贈
就大新 one+ 啦

銀行 banking 果張?
出得 VI 都係貪張 pp je
其他野就算啦

之前聽有巴打講會mark低sc am啲里數睇下啱唔啱，我今個月都試咗，今日啱啱見到入咗am a/c 發現多咗，是咪我計錯

多幾多先?
係咪 rounding 問題 ja

我計過食飯+網上（apple online store）應該係24xx里，其餘6蚊/里果度大約1xx里左右

Am a/c 顯示係：selected spending 3318 + other spending 649

我都係用hsb 做自動增值

我都有d咩selected 但我total全張卡都係碌左幾次 都唔係4蚊哩個d黎 唔知點計 少少就算啦

咁我又無少到，仲多咗添

我有幾條免息現金分期, 其實錢一直都係到
黎緊份工要check TU, 我想減左條數佢, 但即找要全pay息同本金無著數, 仲有300手續費
如果我eg 240,000 數, 入100000落去張卡到, TU總負債會減100000定係只係減一期月結單既數?

問返銀行，我地點會知點計

Btw 如果真係咁大條數響度，會唔會查到就已經唔請

係咪有啲4蚊里你當左6蚊里啊？
唱K m記 Starbucks 呢啲都係4蚊里
但foodcourt係6蚊里
好奇怪

就算我全部計4蚊1里都無可能有咁多，other 果行唔講，剩係 selected spending 果度已經33xx

利申：窮撚，其實目標都係每個月二千幾里

大都份銀行一個月

我個個月都好準 無多無小

人工幾多又唔撚講
上面有巴打俾建議你又唔撚睇
不如你講你想點？

咁我地唯有再答一次：無腦現金回贈大新one+

人工12000 可去到14000

可以做下個post第一版紅大字

答完再問同一個問題 都仲有人答 你地人真好

DBS Eminent 都可以接受

用緊渣打出糧
出白金行政人員卡係咪同出大新one+一樣?

多左果啲係咪迎新ja
之前碌夠左都係隔幾個月回

迎新月頭有另一條數，差唔多兩萬里，好難撈亂

大新one+同wewa卡都係做現金回贈，邊張較好？
Thanks

wewa財仔卡，但有抽獎
大新就銀行

睇你點諗

Wewa計埋抽獎回贈會多過大新，wewa準確至仙位，大新就有round up

大新就有多啲（真係啲）優惠，因為係銀行卡，間唔中都有商戶有折有免息分期，wewa就無呢啲

明白唔該兩位巴打

wewa卡得14000 credit
是否失敗人士?

我岩岩都申請左wewa卡，想問下巴打碌左卡係咪係申請信用卡果時填果個銀行戶口扣錢定點架？
Thanks

點樣玩自已？

見你哋好少講啲窮人卡
Citibank 普通卡啲積分好似都係戲飛最抵, 1萬分仲可以上網換飛

小弟都開咗張reward visa用黎交費+超市

不過呢度少巴打用citi 係事實，就算用都係用pm果張

我張wewa 得8k，應該係唔死都無用

Btw 夠用咪得，有幾何會用到過萬，而家儲里數呢張擺響屋企供奉

填響銀行戶口找數只係每個月到最後還款日前都未找數既話會autopay找數，而唔係你一碌就自動響戶口扣錢

明白thanks

有冇用開cv嘅巴打？
喺amazon碌咗千幾蚊港紙仲未有compass dollar
係咪即時有 定係隔一陣先有架

原來我18k credit
ching月入幾多?

網購係 Flexi shopping，
會遲一個月先真正返單。

Flexi Shopping 唔係分期嚟嘅咩

iFlexi

依家拆開左叫 Flexi Travel

即係咩都唔使搞佢就自動分咗6期？

定呢個

照字面
網上外幣→FLEXI TRAVEL
網上港幣→I FLEXI

AIRBNB HSBC 係咪計海外?
我睇小斯個網話係HK 但上網睇返張單係寫GB
係咪小斯個垃圾鳩FAKE?

電費我想問如果我去便利店用信用卡（bea or Am)繳交有冇里數？

便利店交費唔係一定收現金既咩？我上次交水費用八仔個阿姐都話唔得，交費只收現金，當然我無問信用卡得唔得

問最近簽過嘅人最實際
有時網頁版同 App 版都會唔同

利申早兩個月簽都係 GB

淨收Cash

好少申請信用卡
想請問下近排成日彈廣告出黎果個
Citibank八達通信用卡有冇伏?
本身返工放工都坐九巴
見佢KMB10%回贈好似好有用

要每個月用佢張卡簽夠 1000蚊先有10%九巴回贈 , 自動增值唔計

睇戲食飯優惠應該申請reward定clear?
里蚊嗰啲用渣打啦

巴打你果段係邊到睇到的?
因為本身都有用信用卡交水電煤果D費用
我想睇下計唔計

2017年7月1日至2018年6月30日期間，於任何月份憑Citi八達通白金卡簽賬滿HK$1,000, 可獲享九巴龍運10%車費回贈！有關回贈為八達通現金，可直接抵銷八達通自動增值金額。請即登記，盡享優惠！

•有關回贈為八達通現金，可直接抵銷八達通自動增值金額。每月最多可享HK$300回贈。

•「合資格簽賬」包括：已誌賬之本地及海外零售簽賬、全新免息分期每月付款及以港幣、人民幣、澳門幣結算及外幣結算之現金透支。

•「不合資格簽賬」包括(但不限於)於交易時涉及外幣匯率折算為港幣之「動態貨幣兌換交易」、八達通自動增值服務交易、購買現金券或禮物卡、禮物卡增值、旅行支票之金額、以信用卡支付外幣兌換交易()、信用卡結餘轉賬之金額、折現計劃之金額、「分期更好使」計劃之金額、「Dial-a-Check」套現分期計劃之金額、繳付予稅務局之稅項、繳費、繳交公共事務費用、自動轉賬、繳交基金之供款、銀行手續費、保險費用、賭場交易、未誌賬/取消/退款的交易及其他未經許可或有舞弊/欺詐成份之簽賬。

Thx 巴打

老實講 , 就算以我自己黎講 , 每日搭成四十蚊車都唔會考慮專登開呢張黎搭車 , 要每個月簽夠一千先有10% 唔吸引

剩係計返工廿二日咁計 , 每日回贈四蚊 , 一個月先八十蚊左右吸引力唔大 , 再加上最大問題係要用果張八仔信用卡簽一千蚊先有

其實我自己冇乜用信用卡既習慣
就算平時食飯比錢都係比Cash多
係有時交乜費物費先會用信用卡比
所以先會好奇呢張野好唔好用

以你既情況黎講呢張卡完全可以無視 , 零吸引力 , 因為交費唔計

真係要簽既話每月1000唔難既
我將平時超級市場同食飯找數用返卡既話實過1000
但聽巴打你既講法好似就算簽到1000
拎到優惠都冇用其他卡簽咁抵屌?

佢好似冇話塔車果d 唔計落果1千蚊

佢而家就簽明係簽帳滿1000蚊先有10% , 咁就要問返有用開既巴打平時搭車拍卡算唔算簽帳喇 , 我就覺得唔算囉 , 因為係直接響八仔個ac 扣錢 , 而唔係響信用卡扣 ( ? )

講緊九巴果個?
佢話自動增值唔計

想申請張現金回贈既卡
年薪大約150k
出one+ 定DBS Eminent Visa Platinum好?

我睇post頭可以cv上black,邊張好?

有用開

全家電話+寬頻
都係用佢轉帳

有無人試過用dbs black去淘寶?點解佢話發卡銀行唔支援嘅

咁如果淨係想簡單d現金回贈既話係咪用one+交好d

交學費用 邊張卡好？
平時食飯出街買嘢apple pay
係咪用dbs black 最好最方便又儲到里數

正常唔會用張 4.95% 卡買淘寶

今日中銀打黎無啦啦話upgrade我上 visa signature 有藍色紅色果張
請問係咪公廁卡？

無論咩銀行
VS 同 VI card 唔算公廁啦

頭先收到張新既大新信用卡
試下加佢入 apple pay
佢識彈 terms 出黎喎
唔知大新係咪下一 round 出 apple pay

pm唔知係咪簽唔夠100k一年就收年費?

因為岩岩先搵到人生第一份FT 然後就upgrade我 平時又無咩點用張卡 所以就問係咪公廁卡

佢張VS旅行就有D用
碌夠六千回480

到底要講幾多次
啲人先明邊啲卡繳費先有分儲

VS 都係 HSBC 果張最好 ga 喇

出糧戶口用邊間好？
月入20k 想搵間年利率最高

大新好似ok 如果唔介意細

想出張citi reward卡，
為左衝安全地帶演唱會飛
聽日先拎嘢申請
8月7嚟唔嚟得切收卡

張 one+ 可以重出江湖

下個post交學費要擺頭

如果你交齊料tu 個底唔花，唔係無可能

應該將開卡同優惠分做兩個 post

ching你由apply到收卡要幾耐到? 係分行整

你本身個張係咩？？

5 號 apply
14 號收 sms 話批
今日收到張卡
分行 staff 幫我填表既

最高活期率一定係大新

利伸: 用緊

最垃圾公廁master白金卡

我覺得中銀SOGO嗰張都唔差

小弟知衰 想問多次 第一次申請信用卡
月入12000-14000
平時用嚟買下嘢 食飯比錢 旅行一年一兩次到
聽講可以用嚟自動沖值8達通 我覺得可有可冇啦
想問邊間最抵屌 優惠果d?
基於好似少去旅行 係咪現金回饋較好？

東亞有四張卡只需要年薪＄40000

如果係普通用又唔儲里數
現金回贈就比較無腦簡單
八達通自動增值好在你平時搭車或者買 d 野都可以儲埋信用卡分

現金回贈加自動增值我諗都係推大新One+架啦？

其實我又唔一定要自動增值嘅
想睇下巴打你哋會唔會考慮埋呢樣嘢
不過我真係普普通通咁用 優惠多就好
我唔知有冇其他因素要考慮下
有就求屌醒

醒未？

1% cash rebate有大新或者揸打
自動增值$500都回左$5
平時我搭車食平飯用哂八達通
一個月就大約增值2千回$20

優惠要多，1% 佢睇唔上眼

又唔聽人講野，真係答黎都嘥氣

1%我都睇唔上眼 狗也不屌 太少
但人工唔高 又要一張卡搞掂 又唔撚自己去揾
就1%卡算啦

其實我冇唔聽你哋意見 咁睇好似你哋推大新 我聽日去馬
只係之前見好多post d人推dbs先問下點揀好姐

DBS Eminent Card 有無人用?

如果你會用幾張卡既話
可以開HSBC(主加附屬:食飯/海外)+ICARD+WEWA+ONE PLUS/AE BLUE CASH

想出張信用卡食飯買嘢用
一年碌10萬左右 旅行一年兩次唔使出差
收到AE白金邀請有永久半價年費$990
但擔心AE卡唔多地方碌得
好多人話sammi卡易儲mileage
而且master度度都用得
不過唔知儲mileage點玩又怕麻煩
出AE白金定sammi卡好定係有其他好選擇？
利申:已有恆生卡年薪過百萬

想問下hsbc個賞滋味係咪全港食乜都得？

點解推dbs？
因為呢個版全部都係學生無收入丫嘛

東亞來來去去有人講既卡都係得張flyer，連張vs都接近無人講

Btw 年薪唔夠申請vs，出住張白金等昇是否消極

年薪過百通常model answer 都係hsbc vs 架啦

推dbs有三種，第一種因為想貼ref link

第二種係學生，cv上black好易

第三種唔想用腦儲里數同埋唔驚過期

利申：無dbs卡，有錯勿屌

但其實我咁多張里數卡入面 DBS 係最慢個張
$6/里真係有排儲
依加 COMPASS 有 $2/里先叫拎返出嚟用下

岩岩dse完出嚟做Pt 上個月有5000糧
今個月有接近9K
九月做asshole 仔
而家可以申請咩卡
想買電話做分期 :

係咪要等做asshole先

因為 d 人想蝕錢比 round-off 既 dbs 掛

btw 成日話多優惠多優惠
多咩優惠先得 ga
當你講多餐廳食飯優惠
咁都要睇你去開邊 d 地方食
其實你去開既話
都會留意到果到做開邊張卡 promo
咁咪睇餸食飯
(e.g. 成日食美心, berliner 果 d 咪 AE 白金信用卡)

如果你真係話想一張搞掂
出 HSBC VS 我諗冇乜人反對

推

我老人家唔明咩係asshole

簡單啲問下你，即係讀書定做野？

開學先啦，到時門口大把人叫你申請信用卡

岩岩考完...咁夠18歲未
同埋邊間Asshole，通常開學門口會有信用卡sales

萬金油巴打，我有啲信用卡野想問下你，你想呢度問定tg問你

AE白金用嚟睇戲食飯都抵啦
永久年費半價
同埋現現金回贈定里數都好上面張VS都係走唔甩

咁突然？

算啦，當我無講過，只係好奇啫

利申：唔係gay

點先有得被邀請半價??

搵我囉，有幾個巴打都搵左我傾

睇完你哋分析好似大新好d 有現金回饋
Hsbc vs我記得第一頁好似係玩里數？

有
食完迎新放左落櫃桶

hsbc 現金回贈抵過哩數 大部份常用野 1.6%-3.6% eg 食飯 海外 萬寧 惠康 之類

想問大家去旅行，除左用hsbc vs 外，仲會用咩信用卡？

我都唔清楚
就係諗緊出AE白金定VS
但已有恆生卡 驚某d優惠會重複
張恆生除咗cash dollar外好似冇乜用過d優惠
VS幾錢年費？有冇得waive?

咁好似hsbc 抵過大新咁喎 但係咪難申請d?

Why not both?
我諗出完張VS，恒生張卡可以封塵

睇#2，唔該

Btw 大新one+正常黎講好難唔批

好易開 一萬左右人工就開到hsbc vs 唔洗資產 打電話去開就得
2233 3322

如果講冇腦回贈
應該dbs子華卡好過大新
子華網上購物有2%但大新都係1% (好似係)
但如果成日買野都係每件$2000樓下
一定wewa最抵
又有4%回贈又有抽獎
不過呢度d巴打好憎wewa唔知點解

VS唔使俾年費咩？
話時話VS年費幾錢？
張恆生學生卡永久免年費

想問下 hsbc vs 海外 網購計唔計

14x添

想申請Wewa卡拎VR

尋日收完新卡
今日收埋 PP 了

應該同一個 number 過喎

應該upgrade 左

唔係網上外幣咩
外幣用cv咪重好
不過cv同eminent個優惠唔係永久
同埋dbs卡重要留意dcc

問過下家姐考慮緊hsbc vs +大新定dbs好

人地講完既野 你又唔睇 講左咁耐
你都係想開DBS架啦 咁你仲問乜鳩 ? 介唔介意講下你點解咁鍾情DBS
我GOOGLE 打 「信用卡 現金回贈」 已經搵到張多過1%架啦

美國運通Blue Cash信用卡 ：所有零售簽帳1.2% 現金回贈

我假設你睇左#2 你覺得你自己開到VS 咁點解你唔直上埋VI(大新/渣打)而去考慮DBS?

我家姐薪金同我差唔多 佢都開到hsbc vs我估我都可能得
但點解都有諗dbs 原因係佢都用緊dbs 同埋上面巴打又有講 我先想再比較多d
但我諗dbs就多個海外2%回贈 但大新就有8達通回贈
VI你指大新同渣打張visa ？

其實你出哂咁多張卡咪得
唔洗煩

( Show Blocked User - 花生西多士 )

我頂唔順

[member]得一張citibank clear學生卡，想upgrade個credit limit,以為好易搞，但係個職員話電腦system唔批，要人手搞，成2個月後先整好。
上年fg, 年薪25萬，次次都盡時還錢，但係都唔批。對呢方面冇咩認知，想問下其實係間公司問題，定係我個人信貨紀錄有問題。
順便問埋，有冇其他信用卡推介(唔用里數) [member]

算啦 唔想教你

岩岩打撚左一段野 去教你 但我決定DEL返

你咪由佢開 dbs 囉

算尻數啦呢條友

其實我真係有搵過資料 算啦 當我蠢唔明
我到時有糧單會開大新
唔該各位

巴打不仿睇落少少 我係有搵過資料

想買 iPad 10.5 食迎新 出咩卡好？
暫時好似得 wewa 卡多啲

但我都幾肯定 你無追晒依個POST
甚至#2 都未睇晒

其實你點解會覺得你得萬2蚊人工會開到VS? 2個條件 一個60萬 一個48萬年薪 假設你有睇 如果你夠60萬 你都唔會講話用薪金開掛 咁我當你唔夠 你點解會覺得你有資格開

我都諗住買呢部
我用cv一個月買4張1000蚊gift card
買2個月 當2蚊一里咁玩

我地盡晒人事，佢理解到幾多就由得佢啦強巴

佢好似講過佢家姐同佢差唔多人工但出到 VS
所以佢覺得佢都出到

係 所以佢哋話叫我可以試下
不過hsbc vs未必拎嚟做主卡 拎嚟見有優惠先用
睇你哋咁講 我諗主卡應該會係大新為主
我其實有睇#2 加上埋間銀行個網睇
我都有追post 跟唔貼or miss咗 say返聲sor先

笑撚左 你開到返黎話比大家聽ok?

呢個係聽家姐講 我先咁講 ok咁拎嚟做主卡
好呀

或者人地人工唔高但好多資產呢......
匯豐批卡永遠都係估佢唔到，合資格唔批，唔合資格就成日都批

你唔識打去waive ga

開vs啦梗係

食迎新緊係sc am

佢買一部咋？

唔知有無巴打試話
我用DBS CV分期，個時佢個App話已成功
到琴日出張單無分到要Full pay

不過我最後廢是煩都係一筆過算數

係食頭7500先抵啫
之後$2=1大把卡做到甚至更好

有無人知點check 東亞flyer 碌左幾多分？邊到check 到？

唔係打唔打去waive嘅問題
係想知幾錢年費
打去一定waive到嘅咩

係信件通知
應該唔多人有呢個offer
驚自爆唔影上嚟喇唔好意思

你有時間係到問幾錢年費
我諗你去GOOGLE打VS幾錢年費仲快掛?
伸手伸到咁,使唔使下次係到叫人幫人填埋表?

參考返#2
其實你過1m年薪 應該用eps 唔洗年費

上返ebanking睇 額外0.6x 會係每月10號入 或者你係其他日子

上咗hsbc網見唔到有寫年費咪問下囉
個個咁得閒打電話去狂撳數字搵cs

我又未去到視錢財如糞土嘅境界
點都想同其他人一樣有二人半價食飯

Thanks

我就咁係GOOGLE打hsbc visa signature 年費已經好多個網有啦
賴咩CS
就算問CS都係應該
一陣呢到有人同你講10蚊,咁你又信呀?到時又賴人水你呀?

條友白撚癡 明明個po 寫到明咪在問年費 係到追撚住問 咪答佢啦

萬2蚊人工申請到hsbc vs ? 而家 vs 係公廁卡？

咁講可能學生都申請到

前題係你本身出到hsbc卡
用返幾年

我了解並且要繼續

匯豐係咪痴線 FG做野唔夠一年 24萬年薪 比左6萬credit 可唔可以打去減到得返1萬

出糧戶口會多d

巴打年薪幾多? BOC主動打比你一定好堅

其實點解要減?

想申請信用卡
成日會係美國碌多
準備碌 2萬美金學費
成日網上碌美金
有無咩卡啱洗 現金/里數都OK
人工3萬

驚比人碌爆我

美金學費可以食盡 AE CX Elite 迎新
網上碌美金都係睇你金額
CCB eye 網上外幣 $2.14/里最簡單

渣打，交完學費之後來回機票都有著落（如果你個學費計分）

ae blue卡簽夠25000免年費
唔知會唔會改埋cx呢

學生食左compass visa 迎新再用ibanking 整左 blackmaster，之後想cut compass visa得唔得 同keep左但唔用係咪waive年費會難啲

1. 睇返DBS T&C,唔夠1年Cut卡會點
2. 睇post topic

平時小額消費 i-card 都唔錯
Apple Pay/超市/戲院依啲都 10X 分 (4% 回贈)

附屬卡?

6萬多唔多見人見智 , 但係一萬響現今社會真係唔多夠 , 好話唔好聽 , 貴d 既電器已經碌唔到

Citi正式有Android Pay

仲係未有 Apple Pay 份
冇得食 $8 × 3

agger 我學生卡張張一萬其實有時好唔靈活

iPhone 兩部都碌唔到（唔入定錢既話）

Agger
其實6萬我覺得唔算多，一萬更加會唔夠用添
之後見過有巴打話批10幾萬就多

我朋友20k 人工，聽佢講limit 去到廿萬定三十萬。恆生master

唔好意思問個白痴問題
想問一般話馮簽滿幾多幾多就回1分個推信用卡呢
係單筆簽帳計定係個個月累積總簽帳額除返個個數計？
同埋想問會唔會round off/round down個數？

因為我餐餐係出面食
但得一個人食成日都唔夠個個額

150k年薪申請到sc asia miles
但冇迎新優惠
諗諗下覺得自己on9左
無個迎新優惠d miles真係有排儲

今日中銀都打黎叫我申請Visa signature 旅遊賞
就係電話入面申請左
但之後上網睇返都唔係好著數
要同月香港碌三次卡 再同月去海外碌$6000先有回贈

world?
題外話 嗰張都幾樣衰

一般係簽一蚊就一分
月結單 total balance 埋數

hsbc right? 每月總數round down

點解會無迎新 ....

未過完冷河？
點解要做傻事

後悔中
但想問下有冇人150K年薪左右但冇放60K係ACC都申請到?

其實有無話邊張卡cut過好難再開？
黎緊想cut scb, 同dbs

我唔夠170k但係出到，不過係響渣打出糧

是咁的，我一直都用開hsbc 戶口既，咁係佢度批左張信用卡，我可唔可以用張信用卡入埋個儲蓄戶口？以後淨係帶一張卡出去就可以提款同碌卡，謝謝巴打

可以

手痕用marker將張dbs black油做黑邊發覺都幾靚

咁我要點做？e banking 攪唔攪到？

謝謝巴打

開出糧戶口月入15K，想儲飛行里數係咪揀渣打?

匯豐當年我出信用卡果陣佢自己幫我加咗儲蓄戶口去張信用卡度，而家唔知仲會唔會

我今年轉渣打出糧就無幫我加，要落分行搞，因為關張卡事，要剪咗佢俾過張新卡我（佢話）

出糧戶口送啲里數好少，除非你擺幾球入去 or 年薪過百萬，否則開戶口啲里數唔夠你飛台灣

你問信用卡既話睇你想儲am 定 avois

即係我都要問返銀行啦

終於搵返呢個post
小弟用緊AE 白金＋Cathay Pacific~
真係好滿意AE 廿四小時嘅cs! 十分耐心！！！！

手上仲有大學MasterCard(只為show校友身份)+最cheap嘅恒生enjoy platinum~
平日去買魚尚嗰啲就會用到恒生~~

BTW 小小offtopic
對東亞無咩好感
咩都收手續費
就來cut9個儲蓄戶口！！！！

要靠個校名來打飛機...

cut 啦
最 L 憎李國寶

可能校友身份有用呢
好似 HKU 可以免圖書證申請費

現有客戶 有特選喎 1蚊1里 我都岩岩申請左 之前舊客冇優惠唔申請
你收唔到信/EMAIL?

點解唔得
校友卡大把著數

唔該哂

citi張八達通白金有無伏，為左個車費回贈申請會否on9

每個月要簽夠一千先有10%九巴回贈，八仔自動增值唔計

儲AM

幾年前學生果陣有張金卡，一出個優惠Apply 白金，成個星期都冇人理

出左黎做野一陣
想開張信用卡，但係除左睇完第一頁就零認識
除左睇月入，同儲d咩，仲有冇咩因素考慮開邊張

消費習慣同優惠

年薪？
想要現金回贈定儲里數？
平時消費買咩多？

噚日HSBC打嚟問上唔上VS
本身用緊白金？升唔升好？
大學雞final year

升
不過邀請都未必一定得
HSBC想公廁化VS跟手出VI呀,咁多人收邀請既

巴打讀緊書都有hsbc?
巴打好有錢？

HSBC一早應該出VI啦，慢人幾年

阿仔嗰張要私人銀行先出得

咁誇 我以為又係擺低一球就出得

8球上prestige signature都係得張world咋

我睇過啲服務，有咩值得人擺低8球
可能我窮撚唔識野

我講緊張信用卡

張卡送既啫, 唔係重點
有8球資產就係證監定義既專業投資者
可以買更複雜既product

有無巴打知DBS CV個Flexi Travel 有無得提早還款
之前簽左D機票數食晒我D credit
係咪入到佢CR我就得

即時找都得，但都要第二日先返返 credit limit

想問條問題
以前月入18k做左3年 有張恆X卡95000
返左2年果時試過銀行出糧戶口試過借8萬分2年 無遲還哂
之後無做野一排 9hea左10個月
點解american express都會批張59000$比我 果時我完全無收入
張american express完全無用過
之後9 hea完開始返返工 而家月入20k到 一返工我係張信用卡到又借左8萬分2年還暫時還左7個月都無遲 (利息貴過戶口借少少 但果時我未出20k份工第一個月糧佢都照批)
我買野/塔車/甚至八達通都係玩信用卡過 計埋條數都40萬以上
想問下我而家個tu係點, 同埋好奇想知如果我想再問銀行借錢仲可以借幾多到

自己去CreditCheck check TU Grade

你咁問我地實知啦

每個人既case同資料都唔同，想知自己問銀行啦

Ae 批額聽講好鬆，所以幾萬唔出奇

已經check完, b grade

想問eminent 既dbs$ 有冇類似black 果種轉現金回贈優惠（e.g. 80 dbs$ > $100 cash)
如果有，請問係邊到整。

ommi eshop

可以直接一按即扣

屌拿星 岩岩出黎做野1個月
用中銀做出糧戶口
12K 申請good day 要求年薪48K都唔批
申請果陣條友又話好大機會批
其實得1個月糧係唔係唔夠

無中銀戶口，之前出左一個月糧就申請到icard

咁咪round down囉

講開又講，DBS 優惠推廣回贈真係好耐之後先回，而且未必足。

另外，之前迎新入漏左俾我，追左成個月都未入返

想問下用icard 玩payme有冇10倍分?

Hsbc 批左vs

你收入幾多

幫阿媽申請咗CV
佢張糧單係機密信封嗰種
信封面有佢個名，打開就冇
但係出咗糧啲資料又喺曬入面
於是我分開咗2張相up上個system度
但係card centre上個星期打嚟問有冇第二張糧單
答咗冇，到而家就嚟成3個星期都未批

岩岩申請左張中銀理財infinite，除左入longue，仲有咩特別

upgrade定新申請？
有冇hsbc戶口？
有冇俾資產證明？

佢 d 10倍係咪去到今年年尾就冇?

海外/食飯3倍分
碌過萬五再多3倍
得咁多

啱啱好年薪150K

試下先交埋銀行入帳紀錄

應該每年續一次
都 10 倍咗好幾年

係咪都抵出?

只限每月頭$1111.1

咁之後點計?
不過我都消費唔多既，主要係有時上網買下野
未有任何信用卡
我睇boc個網好似搵唔到有講

Search "中銀 iCard 10X 條款"

thanks
不過諗諗下都係想要現金回贈既card多d

佢打黎叫我up,即刻lur 飯應

有hsbc acc 出糧

[url]one plus 囉
1$ rebate
不過計落一個月一女張八達通先得一舊水
之前有個巴打計到$1000 一個月真係要求教[/url]

ICBC張金沙卡香港版
可以payme刷迎新

用左hsbc幾耐？好高人工?

payme 有分
同埋迎新要求

可以唔同

大家點睇Wewa card

用左迎新最少有300

唱K睇戲旅行4%算抵？
見到每簽夠400又有得抽獎，最少20$現金劵

一般消費算最低用

我好少一單簽 400...

推到有巴打解答

少過400好似同其他卡一樣

check 左 tc 了
唔計

係, 所以 wewa 對我冇乜吸引力

Show Blocked User - 愛情鳥
屌你老母

八達通Octopus：閣下的八達通於過去一星期，有多次的自動增值紀錄。如果這是閣下的正常使用，請毋須理會此短訊。如果閣下遺失了八達通，請即致電2266 2266報失。

個acc 就中五已經開，
收入低過要求（$480k)，
今年年頭試過自己申請vs 就reject 左

貼乞衣link出返去自己開個post啦

一個ac最多可以用9張八達通

由10歲開始用HSBC
唔有錢
我衰老實 我話我大學冇收入 佢就話咁唔阻你

乜AE CX elite 唔係送一年marco polo咩
點解月結單會扣左我$100 USD

似係你填漏嘢／步驟唔岩

應該得，我之前儲左4000幾分係百老匯用晒黎買電器，直接扣。

見同事填過一次，好似無咩特別野咋喎

有個白痴問題想問
如果入定錢落信用卡 再用信用卡做轉賬
咁樣會唔會計簽賬 同埋會唔會收overdraft fee?

原來出左cv即刻再出black有機會會唔批
想咁出black嘅可能要簽下張cv等一排再apply black

計現金透支 收手續費 但唔計息

我上兩個星期先咁做，black 都即批
利申： 學生

唔係學生用呢招好似唔係一定批架

CV系咪都系1%現金回贈?

巴打做左咩令佢打黎叫你up
年頭到申請vs比人reject左出左白金 想up上去vs
巴打介否介意講下你毎個月嘅平衡簽帳額

其實宜家每人有幾多張信用卡？？

每月 5000 以上收 0.5%

要黎始終都會黎

其實成件事好 on9
一黎 d 分又唔係你比
係出卡行比
二黎人地出卡行唔想比
直接將積分 term 話唔計咪得
hsbc 改 top up limit 做乜 je

你答我先，其實宜家每人有幾多張提款卡？？

膠在大貓自己已經一早無分

你而家改 top up limit
會玩既人都會繼續玩 ga 啦

其實佢7月個下都估到會改啦
不過其實大貓係咪驚人洗錢，所以改低佢

慢慢儲囉 儲小一半

limit 咁細，又有record, 點洸

乜都冇做，keep 住出糧咋
比入息要求少十幾萬

Starting 1st August 2017, the maximum monthly top-up limit will change from HKD 10,000 to HKD 5,000.

Thank you for using PayMe and stay tuned for some exciting new features coming soon!

好彩儲夠去美帝既來回機票

已confirm 既野唔好再討論 , off topic 轉話題

系你老母
死返5P啦

唔洗再貼喇唔該，係人都知喇

我9張 常用得3張到

你哋會唔會keep 大學聯營卡？
有張Poly 東亞卡，免年費但keep 住又怕影響申請其他卡，cut 咗又冇得申請返

點會冇得申請返

Share limit 卡應該唔影響 TU 嘅

我習慣係唔用就 cut

CUT唔CUT 冇咩所謂 全部都係同行既其他卡 CUT左又過唔到冷河
養住D卡先 況且已經好夠玩 暫時唔洗搵新卡

點做到?

留名想知

九成係學生出卡，迎新揀左 50000 分。

小弟想請教下 咁樣係咪即係唔可以買apple gift card食迎新? 出左卡先見到

你係指係store買apple device 果種定課金果隻?

啱啱收到email cx 銀卡
頭3個月 2蚊一哩 一開就送2000哩
除左個迎新之外
依張卡有無開既價值?

store買device果隻 知道等唔切新iphone所以本身想買定張gift card食迎新 之後先用黎出新機

迎新得20000

係咪都係ae黎？

係呀 咪 AE 國泰 銀卡

即係傳說中300k年薪果張

請問有咩卡係ae 卡（唔係visa master)同銀行合作又低門檻？

DBS, Shitty?

但通常都廢廢地
AE 本身優惠又唔計
優先買飛個啲又冇

sc 都有張 但唔扺用 出面又小接受ae

合作親果啲ae卡真係接近零優惠零存在價值

申請sc同bea sc勁撚快批左 bea影都無

唔係迎新唔係學生
卡齡4年 我懷疑係本身iCard 10倍左再登記中銀個網上10X簽帳

me too 星期日入紙 星期五收卡 快撚到

想請教下大家。依家手上渣住三張卡 黎緊想申請埋HSBC signature , 想睇下邊張應該cut左佢 等迎新

1: dbs black，用黎玩緊payme屈分大法
2: 渣打AM，用左黎做出糧戶口
3: AE，今年12月到期首年

Why not all

建行 交保險 邊張好

宏利 保險 用邊張

apply左DBS Eminent 同 建行eye
想問係咪有排等?

其實你咪答咗自己囉

自己上網睇審批情況 , 我地唔會知銀行要審你幾耐

十倍x十倍

大家申請bea個陣等左幾耐 我仲要本身有戶口係度 豁免申請文件 成個星期有多

建行申請到收卡，起碼五個星期。
期間仲會打電話同你對晒成張申請表嘅資料

我意思係想知大家用左幾耐
我都知你唔會知銀行要審我幾耐

咁人地快人地易批唔代表自己都係架嘛 , 你明唔明

咁我講返我經歷俾你聽 , 我申請dbs cv 等左四星期之後唔批

建行一係支資 , 二來爬過文知道佢麻煩要打電話對呢樣果樣 , 所以唔會申請

DBS CV+BLACK 1星期拎埋卡

我自己申請學生CV都係1星期拎埋卡
但係幫屋企人申請交曬文件差唔多成3個星期都仲係處理中
之前打過嚟問有冇第二張糧單
（因為交咗嗰張係揭頁嗰種保密信，佢想要一張過有埋名同出糧資料）
答咗冇 佢又冇話一定要第二張
結果到而家都處理中

有無人試過
我張CX AE係KLOOK買左野
本身條數係pending，但係過左幾日佢成條數唔見左
無入到數亦都無係pending

係咪因為佢未即刻收你錢所以會咁 , 見過同事用cx ae 訂apple野都係咁 , 條數會擺左出黎幾日之後唔見左 , 額都無hold , 就出貨先再出現返條數同埋正式左過數

佢老味渣打咭
每期準時找數
過額過幾舊水都唔比我過
又無拒絕碌爆卡

我以為揀左唔拒絕超額碌 , 碌多一千幾百一定得既添

btw 碌咩可以一次爆 credit

申請建行冇點交文件都直批
係新卡啟動要 fax 簽名戇鳩鳩

咁應該係呢個情況
Thanks 巴打

之前promote 我有登記過
但諗住係10+10X無諗過係10x10X

幫fd碌學費
打上cs cs話我差幾百蚊 佢都覺唔好意思
我話比我過埋今次得唔得
佢話唔得 一係申請臨時加額

入咗幾舊水落去再交

入左20000幾 佢同我聽日先入帳

都係保障返你自己姐

其實係學生卡級數既野

btw 波羅會綠卡有咩用? 上過cx網睇 睇完 好似無柒用

想問如果費時煩 唔開附屬卡 可唔可以pp扣2次 2個人入?
假設我可以開多張vi 我係咪可以用vi入一個 張cx又入一個?

即係cx ae ? 之前望過下爬過文考慮申請 , 馬可波羅其實真係用途不大 ( 送既係綠級 , 我唔知再高級d 有無用啦 ) 有得咩預先網上揀位 ( 好似係 ) 有個行李箱既牌送 ( 印左你個名 , 有國泰 logo )

入 lounge 我之前問過呢度巴打 , 一卡好似for 一個人 , 唔可以帶第二個入

兩張都有得入我諗都未必得 , 會唔會係跟人名放人入 ? 利申未入過

btw 強巴 cx ae 迎新轉左做2蚊1里咩 ?

唔清楚 收到email係咁寫 轉頭補圖

我都收到呢封EMAIL
但問題係我已經有呢張卡

本來迎新都係5蚊里都唔吸引 , 變成 2蚊又唔同講法喎

要收到email 特選先係迎新2蚊1里 ?

之前大量信都係sell 呢個
有asiamile ac 應該都有 我都係咁開返張

我有am a/c呀 , 但係無收到喎 , 我好似set 唔收am 咩合作商既廣告 , 唔知關唔關事

Sammi卡一般申請到攞要幾耐?上個禮拜經sales登記好似無哂聲氣

上星期幾先 ? 其實正常情況下呢張都叫出名快 , 不過你係急既就追下sales 囉

我仲要收左2次喎 第一次收左 即刻上網APPLY左
到批左卡 都仲寄多次比我添

大新one+白金卡同Titanium卡有咩分別?

除左年費唔同唔知回贈方面有無隱藏條款唔同 , 基本上其實好似係一樣

回贈都好似係一樣係1%?

表面字眼上一樣係1% , 但實際會唔會都係一樣 round up 就要搵其他巴打答你

之前去渣打分行搞咗個出糧户口同am卡
個職員就順手幫我搞埋sc exec張卡
返到去越諗越驚會冇咗個迎新
就打上card center
card center就話未見到有申請
尋晚拿拿臨上網申請
今日已經話收齊文件
打去比個渣打姐姐仲話可以幫我校做urgent
下禮拜中應該有得收卡

我同你情況差不多 , 我係申請完行政白金再申請am , 跟住打上去叫職員幫轉返做拎 am 迎新

DBS 岀Card極快。係唔係有問題
星期六網上申請交資料
都冇一個工作天
星期一先SMS提我交資料
跟住我星期一晚一check就知批核成功 仲要個額係冇戶口係DBS都有52,000
利申月薪13k 13個月糧 有恒生白金咭及中銀iCard 銀聯雙幣白金咭

其實我聽親dbs都係好快手+易批，只有我咁唔正常等成個月之後話唔批

SCB ECEX 要有出糧紀錄先出到卡

佢應該講緊收sc am啫，行政人員果張無咩值得急

但係係一個工作天都冇就咁多錢

審批幾耐同批幾多credit無關係架啵

有冇link??

有無人知?

真 極速批卡

認真差唔多 但你係咪搵好多一個月
我搵得少而且股票又唔係DBS

AAVS由申請到收信要等幾耐

titanium 都係 round up，用緊

用八達通app等通知 快手兩三個工作天就得

我用ebanking申請 希望可以快啲

想問有冇方法可以用信用卡交私樓租？

現金套現再交

認真mode：其實應該係無囉 請其他巴打出手

PayPal

ccba eye card 要等幾耐

而家用緊enjoy卡做自動增值
想轉bea flyer卡做
係咪出多張八達通最抵玩?

charges so expensive.

我都申請左已經兩星期，都無聲氣。tu 都好似未check，search 過有人話3-5 星期。

建行重要簽回條交返去確認張卡

好似HSBC CARD >PAYME無得賺分。。。。用其他咭就唔知。。。同埋８月開始每月得返ｍａｘ５０００

收皮啦

咁撚on9?

出返去自己開post 貼飽佢啦

就咁申請張DBS CV唔申請BLACK係咪廢？

你應該諗清楚自己需要d 咩先

即係要里數就申請張black

理論上係

現金回贈就CV可以

現金回贈就CV可以同埋用payme

好多盲撚

記唔記得SC 15%回贈 係幾號出Promo? 定由7月1號計起？

每次40?你俾我?

每次10% 呃學生就可能得

推廣期
階段1: 2017年7月1日至31日
階段2: 2017年8月1日至31日

enjoy卡 5000蚊後11倍cash dollars 咁咪抵過哂好多卡

網上買野既話

Cash Dollar 總係覺得廢廢地

最慘有上限
差唔多用晒

岩岩開左個中銀戶口
幫我開左3張卡

中銀銀聯雙幣白金卡
中銀i-card
中銀GOOD DAY白金卡

用邊張卡好

本身有ENJOY卡交緊啲AUTOPAY數
仲有張大新ONE PLUS平時簽卡

無150k年薪先揀good day

dbs compass 撞正2 12 22號去PK幾抵
佢話就係92折
但係果8% off 係compass dollar咁回番
變相1.25/AM
宜家要去PK買野都等呢3日一次過買哂

我申請左5個星期先出到卡，到真正用得大約6個星期，然後我發現原來賞即飛唔係一開卡就有，仲要等，但我已經買左野

係，要你寄/fax，應該全香港得佢一間咁on9

我想知如果去金鋪買金器計唔計個簽7000蚊?

東亞張flyer係唔係唔夠30 萬年薪就唔批？如果我轉出糧戶口去東亞有冇用？
利申公墓員

限幾多 網上好似無寫。。？

你有無睇#2寫乜

開hsbc信用卡 本身無戶口
11/7申請 24/7打嚟對資料 正常要等幾耐先批
有無得mark urgent 架？

過150k 咁用icard先

btw 琴日confirm左變到新卡
入ebanking仲未先到自己有卡係戶口

實有得mark，有無快到就無人知，人地又唔憂做，你又唔係咩大客，等下啦

你擺返600k入去申請vs應該會快啲

利申：上星期網上申請白金，今日仲未有申請記錄

點睇 Citi 張新 Cash Back Visa

- Visa Signature (240K 年薪)
- 1% 現金回贈
- 2% 本地食肆/酒店

我600k等左成個月 mark左兩次urgent成批

想請問下巴打，

用DBS black 玩自己食唔食到迎新架？

個樣幾特別，還不錯

對唔儲里數既巴打可能有吸引力，但係對儲緊既就無乜吸引力

仲有要睇round up 定 round down

最大問題係我應該唔係新客戶

上個月申請左VS附屬卡比屋企人用
今個月就收年費
好在一打電話就可以waive到

睇左，我就係問如果轉埋出糧戶口去東亞會唔會易批d

咁我唯有答你 : 應該係

其實而加東亞flyer已經改左24萬年薪
唔覺得用埋出糧戶口會有幫助，反而你係公務員仲大幫助啦（我自己覺得）

垃圾！
回贈要儲夠200，所回比你
狗也不屌

條款入面寫明
3x $1500
8x $1200

其實我用開渣打出糧唔想轉，佢張行政人員白金幾好用，不過又想申請東亞張flyer, 如果要meet佢requirement要跳多幾個pt先到

照申請試左先，唔通一日未跳夠pt一日都唔申請？

要唔批既你合哂要求都可以唔批 , 要批既差天共地都可以批 , 要講既都講哂 , 申唔申請自己諗

有分但唔計迎新

抵條撚
中銀買夠300-30 9折咪仲抵 icard 270蚊仲有多180am =-48蚊

你簽300=有240am=24蚊

當你買599蚊野,cv=480am=48蚊
中銀icard=-30+380am=68蚊

足足最多抵一倍 斷估你一次過買曬唔會少過300掛

第一
中銀個promo去到8月
9月10月11月12月點?
起碼已知cv會做到12月
雖然個個月唔同銀行出300-30/600-60
咁係唔係次次都有同佢做promo果間銀行既卡?
第二
icard得果1111.1
你都識講一次過買曬條數唔會少
我就要留番quota用來做其他paypass
呢個關分配事
第三
用你個計法 600蚊就icard抵
咁1200蚊呢?
CV = 960AM / $96
ICARD = 746AM / $74 +30 = 104
差距收窄哂仲要比佢打爆哂icard個額
更何況識換既話10AM既價值可以多過$1

citibank 出左張新 cashback VS 卡
要儲夠 200 蚊先有得回
仲 on9 過渣打

知道，唔該巴打

ok~唔該巴打~就試下apply

只係舉一個例姐

千2蚊 我會分4次買 600就分2次 有智商都知啦下話 所以我先舉例599蚊 因為599蚊2者差距最少
就算唔講icard 個1111 10%都係抵過8%掛?
唔舉icard 你攞張中銀銀聯都屌打cv

講埋惠康 渣打 網上買 1000-120 (4蚊哩)
店買 500-70 (6蚊理)

數就唔計啦 但都好明顯超過8%
你可以話最少要買500好難
但你都講得你等一次過入貨 唔會低過500掛?

再講個優惠期
pk就做緊hsbc 中銀

惠康就渣打500-70 上期就東亞500-60 再上期就visa 300-30 唔太記得 事實上ed優惠根本長做長有

關於am價值 我唔理你攞10萬am換到飛足全世界 定係 程程business 飛幾個stop 定點

問題係我可以用0.1-0.11去買到am啊ma 你再計上去
你話值0.12/0.15/0.2/0.3咁計

我不如直接0.11去買?

再講 請問你am ac 有幾多am 夠你玩幾個花款去幫d am增值

比多個方法你
hsbc 擺9x落去百佳個到
換avios 依加 就1.37蚊=一哩
唔洗限咩2/22/32/42號 全年無休

avios換短程抵am 好多 點抵自己上網睇
---
去百佳 惠康 買野抵過cv既方法會唔會有太多?

個樣有新意，有啲吸引，但夠200先回果下真係唔知幾時先有

Btw 好似睇唔到有無寫免首年年費，如果再開波就收又唔知幾多人會中計

上面太長。

CV 個定位喺買＄100 左右嘅客，用 HSBC／中銀優惠比較其實得個拗字。

我無理由話 HSBC 去百佳買＄300，Apply Pay 4%，優惠 10％，回贈 3.6％（824折）喺最抵；然後貶低其他卡既存在價值。

1. 唔係人人有齊咁多張卡
2. 唔係人人一次過買咁多野
3. 其實 CV 百佳有 9％

正皮

你啱 客群唔同

學生想申請想銀聯去旅行用
係咪得中銀張「亮起來」

有冇人咩卡都差唔多申請過晒

有

學生應該難啲批呢張

新果張citi比起大新1%係咪只係贏個樣

唔會，學生出 iCard 時可以一齊出。

如果有兼職～＄3500 可以申請 BEA 白金銀聯

百痴都要問：Eminent計PlayMe係網上簽帳，但CV搵極都無指明，到底係唔係包入iFlexi？

更大鑊都係搵成屋係見到張Black AE， Black Master唔見左，想玩尾水都無門

Dbs$ 係咪一碌就有定月尾先比你，我今日簽完二千蚊check dbs omni dbs$ 係0 定用學生方法申請係無

過一兩日會有

問題係點解要用銀聯去旅行
一拎張卡出嚟就知你係支那人

呢個真
去到外國 雖然見你係東方人樣
但你拎張visa/master/ae出黎找數
人地對你個態度都好啲
起碼覺得你唔係支那人先

想問下有無巴打近排申請左sc am？
張咭係咪仲係舊MasterCard logo?

前面果一大段有人講佐唔講
Avios果段真係睇到眼都突
先唔計avios AM 知音 JAL etc...邊個ffp最抵
嘩 一定係個個都有P卡換到avios啦
我都知自己冇一球放係大貓係最錯
又唔夠臉皮落分行r個P番來
真係多9謝你呢個方法
今日真係學到好多野

avios換短程抵am 好多 點抵自己上網睇

呢句真係可圈可點 要睇去邊度
仲有
唔計你講果個離地hsbc premier (最抵係舊年50% bonus = 1.23/Avio)
正常人acquire 1 avios 比1 AM/PM 難幾春多呀

講個樣citi 果張真係唔差，但係夠二百先回呢下真係趕客

咁唔會每個月差果幾廿蚊開飯嘅

利申：申請過呢個post所有卡都bam哂
而家只搏學生果陣申請嘅clean卡上呢張
明明有哂工作證明同月結單
就係話因爲每個月唔係公司自動轉帳bam哂

依個只係我「其中一個」話你知 抵過CV既方法
咁你無個張卡 同個個方法唔存在係2回事 咁又點會知你有冇呢

事實上 以你既條件:1次過係超市買大量野

我完全睇唔到CV 抵個個地方係邊

上面巴打講既係話CV 目標客係 消費100蚊左右既客 咁我假設你唔係

退一步講
你買幾百蚊野或以上 有渣打/中銀/hsbc 依d更抵既唔用
去用cv 咁其實又唔關我事既
我話你聽用其他卡可以更抵姐

關於AVIOS 短程係咪抵過AM
你總會搵到少量既中程航點 BUSINESS 或以上 係AM抵D既
咁中短程航點 百分之90 係AVIOS抵D 剩底個10% AM抵D
咁「avios換短程抵am 好多」依句合唔合理你自己判斷

咁你咁講無問題，大把人係收藏家又好，為樣出又好，梗有人去開呢張既，只係銀行自己發行得就係為賺錢咁解，吸引唔到新客出卡就。。。

On9 hsbc 政府工240k年薪 白金都reject我 我係冇戶口姐

大貓反而成日寄信黎幫我upgrade普通卡上白金

但我覺得VS先有用

日韓俾銀聯攻佔晒
諗住去日本買鏡頭 見佢銀聯有折
同埋你唔用佢都當你支那人架啦

我得個老強戶口響大貓 , 唔知佢當唔當我有戶口呢

得我一個覺得呢張卡樣衰?

巴打用 visa master ae 一定係美國人?
用 jcb 一定係日本人?
咪咁 on9 啦

過咁多都reject
佢係咩準則

比你估到就唔叫大貓啦

大貓既準則就係無準則

屌有premier 但一開始已經儲左asiamiles
轉唔返轉頭
而加仲要同樣$1 rewardcash 換多左avios

只要你放錢係大貓 應該好易批
之前讀u 個陣係渣打放400k 都唔批信用卡俾我 (個時仲有preferred banking)
之後一轉去hsbc 就即批advance卡

HSBC 現在APPLY 白金,拎新客迎新
之後UPGRADE做 VS + APPLY HSBC既PREMIER
然後轉D 分做AVIOS

咁做係唔係最抵?

還是一開波就APPLY HSBC PREMIER抵D?

大貓VS當唔當股票資產？
擺係證券行股票 > 60萬
擺大貓cash 2x萬keep住個Advance戶口
月入唔夠數
有冇巴打用股票資產成功申請到？

我申請張VS個陣得ard 700k 有9成係股票 無入息證明都批

但用銀聯一定係中國人
而且日本銀聯個啲優惠好多時唔使用銀聯 (另外有張一樣折 coupon 用咩卡都得)

識得反高鐵依啲支那基建但唔反畀著數你嘅支那銀聯

巴打你股票擺係大貓定係擺係第二度？

點解唔一開波apply hsbc premier + VS

放曬大貓 應該唔可以放第二度喎
但citibank 個啲卡 我攞hsbc 既statement 做資產證明都得 不過股票計唔足

去外國點都唔用銀聯
俾人當你支那人

啱啱申請咗
過咗個年薪不太多
係咪應該預自己唔得

噢 原來係咁
唔該巴打

如果我放哂D股係恆生唔知得唔得呢 ?

股票收費 hsbc 同恆生一樣 點解唔放hsbc

從不考慮申請銀聯卡揮手區

因為由parttime 開始到而家都係用恆生
恆生同獅子咁FD應該搞到啊?

恆生啲信用卡太廢 如果hsbc 唔計恆生既資產
放資產係個度真係無用

提款卡都用plus

之前諗住申請張Aeon JCB去日本shopping，
臨出發前先叫我帶身分文件去拎卡，
小弟好少去Aeon買野，儲分用唔著佢，
如果唔去拎卡會唔會踢我入blacklist

我想問下有無巴打知之前dbs apple pay回錢嗰個event回左未 ？

我未

COMPASS 5% 回咗 4-5 月個 $200

d錢年底先到期

我老強都大貓 唔通到我整金卡

老強大貓先好 個60萬計mpf 就可以申請vs

利申我得張白金 都係金卡上

600k mpf 要幾歲開始返工

上星期五網上apply , 前兩日check都未有record

我放棄 金卡我唔申請

Shtty priority放左70萬都唔批張miles

開埋戶口擺dd cash 囉

Apple Pay未回，6月5%都未

唔儲miles, 剩儲回贈超市coupon 係咪hsbc vs 最好

citi 有張cash back visa 點睇

滿200先扣數，比渣打50蚊手動扣仲弱智

即係你食野食舊10000，就回200蚊俾你喇，年尾收年費要cut卡但係又未齊頭儲夠200咁應該點

建行打左黎
check資料check左20分鐘

建行勁撚麻煩 無一間好似佢咁問長問短

AE CX 計miles係累積全個月除6定係逐張單除6？

黠睇中銀張「智盈理財」World萬事達卡

打電話R私我申請,又話普通人申請唔到,但上網睇張卡又好似冇咩用

其實真係冇乜用
限飲飲食食同百貨公司先有兩倍分

當提款卡用，張卡都幾特別

岩岩出黎做野
毒丁一個想申請一張信用卡

用途:
- 購物
- 去旅行

又覆寄文件俾佢又要打來對資料

係唔係有20萬係中銀到？

[rember][/rember]

入左U再答你

搭單問
出黎做咗50年嘢野
毒丁一個想申請一張信用卡

用途:
- 購物
- 去旅行

免息分期如果有既話
係商戶提供比你

銀行比你既都有息

係呀,但我中銀得10萬又冇入息證明都比我免費升,但一年後要放到20萬

我500K係中銀乜都唔叫我

小弟垃圾 之後讀既基礎文憑應該都稱唔上大專

其實d息係點樣計
Google左好耐都搵唔到

利申：咩都唔識 唔好屌太大力

唔識 因為我買野唔分期
好心你岩岩DSE完就唔好諗分期買野 害撚死你
買唔起咪遲D先買

好啦 唔該巴打

認同，除非你銀行有幾廿萬唔等洗

同埋 你未入到大專/學 其實你係唔會開到信用卡

睇完post 岩岩申請左張boc icard打算平時股票月供用信用卡找賺積分，不過迎新禮物都幾差，得$500免找數，50000積分同80000免息

我岩岩畢業想申請BDS black master
係咪由請左大專生CV先會易啲？

信用卡新手想問現金回贈係直按月結呀扣定用乜乜dollar黎回贈？

兩種都有

睇第一板啦

其實過左十八歲、有兼職都會開到卡。

不過費事講，我唔想害咗佢

讀多一年 搵份 pt 體驗下先啦！
唔想你未到廿歲 tu 低到媽唔認得

我睇左啦 但我未到240K 想問下有CV會唔會易啲

你係大專生緊係申請CV 先

我想趁大貓白金仲有promotion申請
過到佢薪金要求 但係我fg啱啱搵到工 用左大貓做出糧戶口 不過我一次糧都未出過 如果用份contract做證明得唔得

如果之前有人已經問過 輕手啲屌
麻煩大家

cv上black哩招喺你畢業後已經用唔到

做銀行的話負債唔可以超過自己月薪12倍

有無啲咩卡係學生易申請啲又叫有啲用？
下年ugrad 都幾有信心無可能有240k

暫時有
1. HASE 大學卡用嚟交學費
2. BEA iTitanium
3. DBS cv + black
4. Citi Clear

應該會cut左張bea佢 真係好垃圾

boc icard 小額黎講 屌打好多卡

BEA i-Titanium 要簽夠 $1,800 先有網上 3% 回贈，CUT！
DBS Black $6/里，少做零售/餐飲簽賬就冇用，CUT！
Citi Clear 網上外幣先有 2% 回贈，扣返 1.95% 手續費打過和，CUT！

推推先

做咩銀行要咁規定？

想問下icard交上網費係咪有分

間間都係因為金管局係銀行條例度入面訂左

我有
dbs black
citi reward
sc aisa miles
hsbc 白金

想問下八達通自動增值同埋axa既儲蓄保應該用邊張卡自動轉帳呢？

Aavs 應該用sc am

見咁多巴打都推薦學生申請CV再上埋Black
睇返Black嗰啲優惠好似冇CV咁貼地（對於學生嚟講）
學生儲里數儲到2046先有一張機票
其實有咩好

有班人係都要儲厘數

係咪未到期我都仲係學生咁計 如果係我仲有時間出Cv出BLACK

唔係學生一樣可以出CV開Black/Eminent

DBS BLACK係Master？

係

推一推

想申請咪試下囉，最多咪唔批

大貓就算你正常收入合哂要求都可以唔批，有戶口無收入又有機會批，所以唔試唔會知結果

好 唔該你

thx bro
有無人知交保費用邊張

岩岩申請左AECX唔知可唔可以三日內收到卡呢（好趕住簽

用匯豐visa卡網上買野, 外幣交易
最後交易取消refund
食左我差價
可唔可以叫佢full refund?

可以但佢唔會退

比佢食左$20

AE就會退 其他唔會

BEA 會

用wewa卡book airbnb
本身美金$249，佢叫我用港紙俾，$1940
結果碌wewa卡收我$2190
邊可能收$250 charge!

聽日打上hotline問返清楚

無野了 原來係airbnb 問題，佢有個hidden既服務費，無入到個total 但直接charge 左我

邊有可能

聽日佢先收到，星期二批卡，星期三寄出，星期四收到都偷笑

想問有張卡做緊分期
但可唔可以一次過清哂佢然後cut卡？

HSBC VS打上hotline 退到

想問下想申請大新one+ 但係見佢推廣期由即日起至2017年8月20日止
其實過左8月20會唔會有啲更好既優惠定係其實都差唔多

有可能更好有可能更少/更差，我地點知

無人知架 好似上一期就係簽夠4000回350
今期變左每個月份簽賬滿$3,000或以上，可於該月獲取額外4%現金回贈

今期個迎新唔吸引，唔急就過左8月20號先申請。
反正食唔到 PAYME 迎新

呢張係咪新野？有無巴絲用緊

同sc exec 個張比邊張好d

現金回贈係唔係最好都係大新one+?

低門檻卡應該都係數一數二

係新野，但係要回夠200先扣數，仲弱智過渣打既夠50蚊手動回

但幾靚咁

頭先去分行問原來宜家淨係得上網申請

其實dbs eminent係咪抵過大新one plus
海外同網上有2%

大貓真係過撚癮，打電話去查批核狀況就無申請記錄，但係又識寄信黎問我拎簽名

申請dbs嘅信用卡係咪一定會打去公司搵你?因為做學校工 無自己內線

聽講過大貓會打

申請信用卡無問題嫁

我都係VS
佢唔肯退

有無巴打成功試到icbc金沙卡碌payme/wechat pay食迎新?

無嘅話我就做勇士

現有 AE CX 同 SC AM卡，日常買野基本上已經全用SC AM，係咪應該cut AE過冷河？尤其AE個儲miles rate同SC AM一樣，仲要特登揾收AE ge地方

另外想問cash rebate邊張卡好？

有無巴打知道？

跟單

已cut CXAE，佢做Promote都係$5/Miles，完全唔知想點

因為呢張卡唔係一般消費用

以前生態四最有用，依家少飛左，個類優惠都用唔著啦

收到sc am了

啱啱收到SC AM張卡
請問IVE shape交學費計唔計入里數？

巴打們張sc am 由申請到攞咭要幾耐？我19號到而家都無哂聲氣

明白晒 咁我過左8月20先申請先

咪就係

咁cashback有咩好介紹? 睇緊 DBS Visa Platinum同 Citi Cashback Visa

海外簽賬應該用dms eminent 定hsbc
一張rebate2% 一張有6X獎賞錢
兩張都cover到1.95%手續費

Dbs係直接找少d卡數？
獎賞錢係咪特定商戶先用到？

dbs eminent最大敗筆係簽非香港注冊商戶得0.4%分
相對hsbc就全面d

請問係邊度寫0.4%？我睇t&c見唔到
另外係咪要簽夠$250先回1%？

AE 有 Amazon 85 折優惠
張 CX AE 終於可以解凍了

你講dcc?
好似完全冇分(唔肯定)
直接簽外幣應該冇問題

Btw hsbc抵啲
6x都2.4%
重未計promote嗰5x同vs額外3x
而Eminent一係round down一係要夠100先回

有無人知
岩岩畢業 揾到工但未簽約
申唔申請到恒生enjoy卡？
我聽fd講 讀緊書時可以申請到

睇完D條款都唔明 $250回1%係TOTAL咁計定每一次簽都要$250以上先會計

閣下之 DBS Eminent Visa Platinum Card 信用卡申請已被成功批核。

等左2星期

21號申請 31收卡 催過urgent

24/7申請 無收到確認通知 31/7就收到卡

好似頭3000個人定3000單交易先用得 ?

其實dbs eminent定black world好用d

Black

首 4,500 個簽賬交易

全球計好似好快咋喎

DBS Eminent
我前幾日打過電話問過
如果係簽好似Expedia 呢d非本地注冊商戶就只有0.4%回贈

而black world master就係完全無分

而Eminent簽普通零售就1%，海外簽帳/用外幣付款就有2%
如果係用Expedia 呢d非本地注冊商戶，只要你付款金額較去非港元就可以有2%，但就要比1.95% DOC
Black world master都係一樣

利申用緊Black world master, 非本地注冊商戶無分真係好L ON9

只限香港 AE 卡
同埋要直寄上門硬食佢運費

所以有時真係要Check清楚佢係唔係DCC

係hsbc網上銀行轉錢入hsbc信用卡戶口 會唔會即時加到個limit?
利申 唔係香港 打唔到去問

學生哥申請張eye卡點睇??

你多網上買嘢咪出囉

依加冇迎新優惠好似差咁啲野咁

學生版好似仲有迎新，簽＄2500 回 ＄200，另送一張電影券

Yes 旅遊野/外幣 (網上都計) 額外 2X 分
海外網購/Expedia/Airbnb 個啲就有 $2.14/里

但係我見係話要以Visa payWave功能所作之零售交易先有EYE卡5倍
要點樣先可以係網上例如agoda expedia呢d用Visa payWave比錢

如果係 我即刻申請呢張棄用black world master

Eye card 簽 Expedia 要收 0.8％ DCC？

但如果可以做到 $2.14/里 就算收0.8%都抵啦

網上/payWave 係同一個 5X 優惠，同一個上限 (每年 300K 分)

eye Card 對我依個學生而言係主力里數卡
由開卡到依加簽咗 $100,000 到已經賺到 27,000 里
Black World Master 連 Apple Pay 都廢事加

eye Card 收 1% DCC

嘩 秒申請先！
我之前仲成日用black world master 添

中到 939 特選瘋狂購物中

今日去左銀行睇好似仲有迎新，有喼，運動cam or $600禮卷定唔知回贈

係咪一定要寄資料過去？
無得email?

頭先申請左

可以 email 的
地址要問 CS 拎

今日先交資料，5號拎唔拎到卡

唔記得等咗幾耐先拎到卡
但一定唔係快個隻

想問下用緊wewa card 岩岩碌左480$，有得抽獎，抽左個簽賬回贈40$，係咪480-40$定點？

九月五號都未必得

陰公
不過可以設計到成張黑卡咁呃下人

一刮就會花

我兩日又無電話又無email, 直接上分行交資料算

應該要credit card balance 見到入左帳先算升左limit，佢未過到入ac（即ebanking未見到cr）都唔得。之前試過，最後打上card centre 加大limit for 單次transaction

WTF 直接打去cs先

Black係Expedia簽賬唔計分？上個月簽左5千幾蚊係咪凍過水

Black係非香港註冊商戶簽帳係唔計分
好似常見既酒店網 expedia agoda airbnb ; 機票網 Airasia ; 日常生活 Uber Groupon Google Play itunes
都係屬於非香港註冊商戶

好蝕

真心超虧
好在早排zuji有discount code，同呢幾個網一樣價
其餘時間我都係大新one+

睇返佢做親d合作優惠原來好多本身唔計分 見有個減500同88折先簽，係咪要學上面巴打申請返張eye卡簽旅遊同外幣會好d

dbs成日出酒店網discount code 但最好笑係black唔計分
我頭先都申請左eye 但似乎無反應

咁我有少少唔明，用black買機票用港幣簽係計本地簽賬？用外幣計海外？定係計商戶注冊地？

商戶註冊地 所以 OTA 簽賬盡量唔會用 DBS

註冊地

俾港幣，但對方公司註冊地唔係香港，用 DBS BLACK 會無任何積分。

要睇咩網

如果你係CX KA HX UO呢d官網買就會係本地簽賬，因爲呢d係香港註冊商戶

但係Peach、ANA、中華、聯合呢d外地航空公司買，呢d都係非香港註冊商戶
如果你係以港元支付個Bill就無分，但如果你用番當地貨幣/美金付款就會當外幣計海外

而大部分機票格價網都係香港有註冊，好似hutchgo zuji ctrip呢d買機票都係香港註冊商戶，用港元埋單會計本地簽賬

如果膚淺諗
香港成立既公司基本上一定都有本地簽賬有分
但如果係外國/非香港公司，而且多數係得網站無實體鋪，8成都係非香港註冊商戶，你要用外幣結算先會有分
例如expedia你就要用美金or其他幣埋單

打錯字sorry
之前打上去問過都唔明
我仲問佢Expedia 用black計唔計迎新，原來分都唔計

碌美金唔好上 Expedia，其他酒店網有更高discount + TCB，仲可以 APPLE PAY 俾錢。

CheapTickets promo code 會比 Expedia 折更多, 而且酒店大致一樣
反而想知有咩網收 Apple Pay

sor想問清楚，HSBC VS唔係 visa signature咩？唔係話要年薪480K/assets of 600K先申請得？因爲見HSBC VS好多jetso但入息遠遠不及要求

新手一問 有冇卡係sell現金回贈每月直接入返落戶口而又入到Apple pay
年薪約250k，已有大新one+同ae blue cash
Ae 1.2%不過成日唔收，大新又冇contactless

DBS Eminent 都算現金回贈嘅

要達到你要求又真係無乜得揀，dbs m乜撚算唔算？

用得耐會邀請你昇上去，不過唔代表一定批

呢句真

DBS eminent見要360k年薪先申請到
題外話早兩日見citi張新卡符合晒我要求就即刻申請左，跟住先見到要儲夠200先回得返 on9到
Anyway thanks

屌自膠 原本dbs有白金卡

剛剛Login HSBC E-banking
見到有得 upgrade HSBC VS, 即刻打電話搞掂左
優惠:
1. 首2年免年費
2. 頭60日簽$1200, 有100獎賞錢

你照填 signature 份表，一旦唔批就接受白金，搏下囉。

邀請得都唔一定批咁搞笑
而家睇緊好唔好申請hsbc plat/union pay diamond dual currency，有冇人有用張雙幣卡？

本身係 HSBC 白金卡
自己申請過HSBC VS 2次都唔批

用左幾耐白金？

想問大新ba 網上買野港幣埋單 但商戶注冊地係海外有無積分(airbnb) ?
計6蚊定4蚊哩?
btw 原來要收1%

4年

想請問吓用信用卡找facebook廣告嘅數會唔會儲到分/miles，因為我每個月都會用自己卡碌公司嘅Fb ad條數，約幾千蚊一個月

嚟緊想申請渣打Asia miles mastercard同埋hsbc白金卡，thanks

citi果張有無話要等幾耐?

等邀請啦

話說一路有張boc icard
今日打黎叫我申請張vs
話永久免年費
咁我見冇蝕就申請左
但上網睇番好似冇咩用

HSBC 好事嚟

其實唔係好明

但好似zuji呢d香港旅遊公司就冇2.14？

一樣有 2.14/里

不過 Zuji 依啲用 promo code 可能仲抵
依加又有 AE $2,000/$8,000 -$200/$800 個啲

請問匯豐信用卡可唔可以用atm繳費？
未收到atm pw試唔到
定係只有ebanking先交到

不可以
Atm繳費只可扣戶口 無得扣信用咭

我係學生 之前一直用緊城大張恒生 無耐前仲碌左萬幾蚊 好後悔咁遲先睇到依個po 諗住申請過 平時消費唔大 都係食飯同外國網購交學費 追左好耐po睇到有啲混亂 係咪cv就夠做？再想申請張wewa見佢抽獎幾好幾心動

CV 食飯冇優惠
網購優惠亦係限時做到 8 月尾
網上繳費亦冇分
何來睇到夠做呢

求指點

估你都唔儲里數。

交學費就用返你大學卡
外國網購你可以申請 建行 eye／中銀 iCard
食飯你鍾意 WEWA 又得，其他現金回贈卡又得

如果有返兼職連續三個月，每月又多過＄5000 就申請 HSBC GOLD

係咪總之旅遊就x3 ; 網上就x 5 ; 兩樣中曬就2.14？

大新one+啦
起碼有1%回贈

萬分感謝 eye 同icard好難揀

渣打am卡apple pay轉左新設計

HSBC Gold用存款申請係咪只會批$5000？
想申請黎食迎新

對，留意返旅遊 X3 要登記賞即飛天地 (免費)

有個白痴問題求解答

假設信用卡credit得40000
如果想用免息分期買件50000野，每月比4200
1. 買唔買到？
2. 假設買到，每月credit會扣4200定一開始就扣50000?

見大家都力推建行eye card儲miles，我自己本身就主力用：

BOC I-Card (繳費&10X) & BOC銀聯(繳費)，夾埋d分可以換15000里
AE CX (有DCC嘅就會用佢，貪佢冇手續費)，AM Account儲左30000里
DBS Black Master (其他消費&玩自己)，d分換到45000里

上面加埋1年儲左大約9萬里，有諗過開多張建行eye卡，將黎緊要交d保險&學費轉用eye卡交(冇中銀每張卡每月最多10k分呢個limit)。但因為仲係學生，好似學生版eye card冇得join賞即飛天地(變相冇得換里數？ 定係我睇錯料？ )

一開波扣50000

下 無得申請賞即飛天地！？ WTF

應該係要入定1萬落去再分4萬?
Credit上限得4萬點會比你分到5萬，或者打上CS問會清楚啲

但可以肯定嘅係一分期就會HOLD起總數嘅CREDIT

有機會 用過60萬存款開 得5000

你睇錯。

60萬都只批金卡5000？
渣打6萬存款批到3萬

頂 頭先ccb打比我
話已經冇再出大專生eye card

姐係學生無得申？？

你可以申請正常版 靠收入證明申請

咁我應該申唔到咁就唔洗煩申eye定icard喇

係 60幾萬擺hsbc 金卡批5000
但之後又yo鳩我用advance 批10萬 r撚曬頭

學生嚟講你都簽得幾多下
AE CX 又 30,000 (連迎新至少簽 $60,000?) BWM 又 45,000 (簽 $180K?)

學生 eye card 都可以玩賞即飛天地呀
而且玩自己都快 BWM 一倍

富邦張卡去日本旅行有8倍積分
有無人用緊

你幾時apply ?

留個名 簽咩可以有咁多

我琴日apply

自從佢無得抽獎之後已經無玩依張卡

我三星期前apply，暫時未收到電話、email、信，話學生唔得。
官網check話無我申請紀錄..

利申：學生

係咪我太柒

申請icard使唔使申請埋中銀戶口？

我只係連月供股票戶口，中銀icard 好定恆地卡好？

恆地

BOC就食佢i-Card同銀聯迎新 ，每個月頭$2222計$1.5/里，呢度基本上都會打爆 (成家人電話費加埋出街細額消費都啪卡比錢)，至於大額網上繳費例如保險學費呢d，就計住1個月有2萬quota分開咁比

AE CX我就食佢迎新個期不斷簽大數 我自己成日會報自己間大學同一啲大陸大學合作嘅嘅短期交流團(淨係需要出機票錢，事後有得claim一半，食住有偉大嘅黨全底 )。而機票個度，我間U嘅做法就係參加者自己買機票，然後claim錢。有數得計，一團有大概20人(20張機票，1張大概3千，只要你肯行多幾步例如幫大家plan下格下價，每次至少可以group到一半人夾埋一齊用自己張卡買曬機票 (當然咁樣會有機會要幫某部分團友比住幾千蚊，要差唔多去之前先收得翻 )。但咁計落每次飛連埋自己本身飛個程(CX/One World)，冇迎新都有幾千里執(AE迎新個期我執左近2萬里)

面上面個做法同樣可以應用翻係同幾個fd去旅行個時，只不過筆數就冇上面咁大 (岩岩同4個fd去完日本旅行，機票/Pass/食宿/買野買到唔夠Yen，我都用張AE找左近3萬蚊卡數，跟住再問翻佢地比錢。當然啦，風險就係到宜家我都仲有萬幾蚊數未得閒收 )

至於DBS就簡單d，就係上述以外嘅消費都用佢(一班人食飯/幫屋企人同親戚買下電器)，同埋玩自己(1個月$15000)，計埋迎新唔覺唔覺就賺左近2100DBS$(計翻大概45000里)

分享呢就到呢度，不過睇黎要襯暑假有full time出糧紀錄申請定張eye卡先 ，不過我日常消費習慣用上面3張卡都已經食得7788，多張eye card到時換miles唔夠多又要比$300佢，心里上好似唔多抵

玩自己點玩到 $15,000

CX AE 同 BWM 真係好難做主力卡
自己一直都會 mark 每項數同有幾多積分
由 eye card 嘅 $3.7/里 (連埋網上繳費)
去到 i-card/COMPASS ~$2.2/里
長線用回贈率點都高過 CX AE/BWM

由識玩到依加簽咗 ~$200K 都淨係換到 78,000 里
冇你咁多

除左Payme仲有其他大法架嘛 ，不過Payme宜家每個月得翻$5000quota

AE長線係冇其他咁好，所以我都係迎新個排碌多，宜家我碌佢嘅理由一係就係bk CX機票，一係就係貪佢DCC唔收Charge(早排旅行碌3萬幾有好多都係外幣數，貪佢一單過$2500外幣回250里，若然exchange rate唔靚但都係班fd照單找數 )

DBS做主力就真係冇辦法，銀行Account唔夠6皮開唔到渣打，雖然計埋股票實過但唔想轉倉去渣打 有渣打嘅我會cut埋張One+將8仔加埋入去

其實我一直唔明payme係點用
係由信用卡比錢去人地銀行戶口?
賺呢度個積分？

唔該

想問
申請左兩張卡, A & B, 已經確認收左卡
個迎新優惠係第一張簽嘅卡先計
定係申請個陣佢會有講邊張
( 主要係我唔記得申請個陣佢講個迎新係邊張卡 )

另外
如果我想再申請另一張, 同一間銀行嘅C卡
而C卡係個迎新優惠係我想要
如果本身A同B卡唔簽卡住
申請C卡再簽 可唔可以要C卡個迎新？

希望講得明

我想再問下各位巴打，8月1號用wewa card碌左480$，但係未到截數日期，我想呢1-2日內透過PPS交左呢480$卡數先得唔得架?咁樣既話我張卡信用額變返20000定得返19520？

得，20000

應該係計第一張，如果想轉做拎第三張迎新禮品要打上cs度問，唔擔保一定得但係通常都得

仲有你一次申請同一間銀行三張卡迎新只可以拎一份（通常都係，個別例子唔講）

即係就算俾你轉咗拎c卡做迎新禮品，之後a b 卡簽夠數都無得拎返

你唔講係乜卡同乜銀行想人點答

明白
紅字呢個我知正常都得一份

中銀
本身申請左ICARD同銀聯 收左卡
想申請恆地

Push

唔係 dbs 個類濕鳩 dcc 無分正常應該都應該儲到分

申請表就仲有，卡就唔知會唔會批

有無巴打試下

nice分享
i card網上交電話費都計10x?
---
話說最近exchange 一班人食飯
咁食完飯某個同學就問 有無人要碌卡
無就大家比cash
有另一個同學就話佢 可以 比卡
然後話要收返港幣 當堂黑人問號

醒目仔，𣿬率都慳埋。最後點解決，有無俾佢碌卡？

最膠既係
後尾有個人 無cash 無hkd 大陸人黎
問餐廳有無支付寶 咁人地當然無 咁佢就好唔情願咁攞左張visa出黎碌

如果同 d 熟既fd去旅行 我碌卡會退返1.95%比佢 反正都有賺

唔係第一張申請先有迎新咩？最好打上去問

我禮拜一試咗 琴日收到電話話無再出學生版

咁真係要好好研究下

依家eye無左學生版 咁學生想儲里數 係咪dbs black係最好選擇 平時網購食飯買野多

暫時係 要申請cv先 再轉上去black

依家諗住開wewa+cv轉black 掙扎緊開唔開多張one+黎aavs 好似開太多卡咁

岩岩打左去ccb問，佢地話依家全部card for 在職人士

又wewa又dbs black又one+，其實你諗定儲里數定現金回贈未？

雖然卡呢家野有備無患，問題係起碼你都食得哂啲迎新先出呀？

啱，嗰陣 eminent 簽＄6250 回 8％ 無嘢簽，一時衝動下走去報學車

我想搞aavs 但用dbs搞好似無咁抵
wewa 係食遲下買機票同佢依家送300蚊回贈 dbs諗住買電腦用

講真如果你平時簽帳唔多唔需要太多卡
因爲學生平時簽卡都係旅行、飲食、娛樂
如果你wewa簽曬旅行娛樂，你仲會有幾多時間儲里數
我自己之前申請左唔少卡，但全部都係食完個迎新就擺低左
如果你可以食得曬d迎新你咪照申請，然後睇下下年waive唔waive到，waive唔到就cut
我自己申請左enjoy card用黎交費
one+八達通自動增值
cv用黎轉上black
下年打算cut cv

你有無食哂cv+black個迎新

有啊 我之前cv揀左3個月用15次apple play就有3000里
然後black頭兩個月簽5000内1蚊1里 都簽左唔少

我依家暫時既方案係
wewa-買機票食迎新
CV 買電腦食佢600dbs$
black果5000去到8月31一定趕唔切 睇下下次咩優惠到時可能轉ip8
one+就aavs 迎新就由佢

我諗你要望望 DBS 嘅條款。

現有客戶都係$5000咩
利申無睇

現有客戶係無論你簽幾多，簽$1,000有1,000里。不設下限

280k年薪都比大貓reject 想問要比幾多個月人工證明佢

三個月

外國食飯可以分咭碌
個waiter個拎部無線咭機埋黎
計好每張咭碌幾多 佢幫你AA埋

要三個月既糧單咩 ? 金翅仆街鳥 , 我upload 左一個月糧單俾佢咋喎

怪唔得我比佢reject

我諗緊洗唔洗打上去問佢要唔要補返俾佢....

有睇呀 做咩

巴打你係金卡都唔批俾你 ?

更新 : 我打左上去cs 問 , 佢話正常一個月薪金証明都無問題 , 如果有問題會再寄信叫你補資料

btw 已俾大貓 reject

其實好似eye卡最好？
食飯睇戲超市買野用paywave有$3/里
去旅行網上訂機票酒店(網購)又有$3/里
抵過SC AM $4/里 同BEA flyer $5/里啵
但我揾唔到eye卡積分有效期有無人知
同埋eye卡5x積分有無限幾時無左？

兩年 仲要俾手續費

加埋換里數手續費
1年上限30萬分,2萬里,手續費$200
都係$3.01/里

但佢5x積分係永久定推廣萬內簽賬

食左CV迎新，BLACK會得翻＄1000 上限

其實black好處在於積分無限期?
見eye卡回贈好但積分得2年?

我知 但反正我點都趕唔到8月31前

限期岩
但邊張好係睇你碌幾多錢

但佢話8月31前收到既申請啵 你申請完都有個confirm email la

咦 係喎申請就得 咁好似諗得過喎 等我同老豆商量下開dbs定hsbc gold先 我依排翻工

實戰經驗
三月申請：一月、二月糧單→唔批
四月申請：一、二、三月糧單→好快就批

隔咁短時間就可以再申請 ?

都隔成一個月

我以為有不明文規定要等返三至六個月先可以申請返同一張卡咋

diu 打上hsbc card center先知佢未開始批我個申請 已經等咗四個working day冇回音
因為我冇簽我個id copy
之後我問佢 如果我冇打嚟我應該點知
佢話寄信比我
？

佢地唔志在

其實d信用卡要糧單 係要晒3個月既糧單 定
3個月內有效1張既糧單就ok

如果想出銀聯卡 有邊張推介
因工作關係要中港兩邊走，本身有申請HSBC VS被拒嘅金卡同DBS BLACK
年薪150K 主要飲飲食食多
上面根本上都碌唔到VISA同MASTER

我同巴打你一樣 , 有封信話我爭個簽名 , 簽返俾佢就得

上星期五簽返俾佢 , 今日正式 reject

上面巴打話三個內既糧單 , I mean 即係三張囉

過哂要求？

我見佢網話固定收入就一張得丫嘛
咁我淨係比一張

我都係俾左最迎果一個月果張 . cs 話無問題 , 不過轉個頭reject 左咁解

想問PayMe
可唔可以找返匯豐卡數

在職人仕合哂白金要求 , 最尾而家連垃圾金卡都無

睇到呢句，原本想恭喜你，但點知個結局係咁灰

而家諗住好似巴打咁下個月再試 , 塞夠三張糧單俾佢

咁柒既野邊個做

佢官網都係寫一個月，星期一打嚟話我六月statement睇唔清楚叫我upload多次，佢話七月statement出咗嘅話都可以用upload七月，星期二upload, 每朝0925就send sms嚟話批咗

上次6條友去食
碌左4張咭 2個比cash

渣打銀聯/交行銀聯？
迎新黎講應該依兩張最好